點解每次大遊行先黎落狗屎

係咪中共有造雨機想打擊我地？
我地係唔會驚架！！！

光復香港
時代革命

開遮，好合理

感動上天

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

唔落雨點整熄TG

涼啲

所謂天地動容嘛